Scoop Smartphones Geld Smartphones Eigentümer Eigentümer Geld Smartphone Point Sale POS Internet Transaktionen Aufladungen Bezahlvorgänge POS Pos Netzwerk Transaktionsdaten Überwachungsserver Tranaktionsinformationen Benutzer Terminals Datenbank Leider Datenbank Dato Überwachungsserver Reporting Modul Nutzer-Smartphones Geld System Hash Chains Offline Purse Secure Chaining On

Projektes Microservice Scoop Kauf Verkaufsinformationen Datenbank Transaktionsdaten Kriterien Schritt Studierenden System Service Microservice-Architektur Web-Interface

Architektur Microservice Microservice Virtualisierungssystem Microservice Orchestrierung Container DNServers Microservices Kotlin Kommunikation Services GRPC Google GRPC Sprachübergreifend Implementtionen Sprachen Java Moment Java Implementationen Kotlin Kotlin Java Produkt Services Musterdatenbank Rohdaten Liste Kriterien Reports Web-Schnittstelle Reporting-Microservice RPC-Frameworks Docker-Container Kubernetes Cluster Docker-Container Docker-Container


